# Para instalar dependenacias usa yarn, no uses npm
yarn install

# Build and generate

yarn build

nuxt generate

# copiar archivos del directorio dist al server

# Si queres arrancar el proyecto localmente corre lo siguiente

yarn start 
